一句Stepwgn L 定 Freed？

freed

Freed

Stepwgn要買 唔好買12年後

錢唔係問題, 緊係STEPWGN 啦, 多膠魚.

錢唔係問題緊係 RR啦
坐得又舒服

加多少少......

點解？

1.5 谷turbo

巴打 我上個月同你一樣揀緊幾部中/大 七人車
Estima 50 /Voxy 80 /Stepwgn RK/RP/Vellfire
最緊揀左
Estima 50

講錯，係唔好買12年前😂

岀新車

兩部個樣唔掂
同價大把選擇

分享下有咩好選擇